# Fabricación de piezas
## Una vez imprima los archivos sugeridos por el foro, ¿a dónde tengo que enviarlos?

## Tengo familiar sanitario y no tienen mascarillas ni viseras o tienen que tirar con una sola, ¿podemos darles algo ya?

## ¿Existe un protocolo para generar un grupo local y contactar con los hospitales cercanos?

## ¿Donde nos podemos descargar todos los archivos? 

## ¿Hay alguna pieza que este especialmente pensada para impresion de resina mediante SLA? Dispongo de una Form2.
